近期USA終於做返世界霸主應有態度....

每日一巴一巴打去支共到,好睇過4仔

侵侵呢d先係做實事，力架馬扮撚哂和平做足咁耐結果養大哂支共同ISIS都on99

你呢個post會沉

侵侵 原來商人治國先係最有效率
U.S.A Ltd inc.

估下中共會唔會發難渣
雖然發難渣都係俾人恰